# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 51188660-0-1219
msgctxt "51188660-0-1219"
msgid "Boat to Davon's Watch"
msgstr "다본의 감시대로 향하는 배"

#: 51188660-0-1218
msgctxt "51188660-0-1218"
msgid "Boat to Daggerfall"
msgstr "대거폴로 향하는 배"

#: 191999749-0-34869
msgctxt "191999749-0-34869"
msgid "Kassandra"
msgstr ""

#: 51188660-0-1212
msgctxt "51188660-0-1212"
msgid "Thyme to Dye"
msgstr ""

#: 51188660-0-1211
msgctxt "51188660-0-1211"
msgid "Shukesh"
msgstr "수케시"

#: 191999749-0-34863
msgctxt "191999749-0-34863"
msgid "Julitta the Skin Taker"
msgstr ""

#: 51188660-0-1210
msgctxt "51188660-0-1210"
msgid "The Festering Jewel"
msgstr ""

#: 51188660-0-1217
msgctxt "51188660-0-1217"
msgid "Boat to Vulkhel Guard"
msgstr "벌켈 가드로 향하는 배"

#: 51188660-5-1201
msgctxt "51188660-5-1201"
msgid "Xokomar"
msgstr "소코마르"

#: 51188660-3-1198
msgctxt "51188660-3-1198"
msgid "Sernea"
msgstr "셀네아"

#: 51188660-1-1225
msgctxt "51188660-1-1225"
msgid "Suzali"
msgstr "수자리"

#: 51188660-1-1224
msgctxt "51188660-1-1224"
msgid "Suzali"
msgstr "수자리"

#: 51188660-0-1209
msgctxt "51188660-0-1209"
msgid "Gorendir"
msgstr "고렌디르"

#: 51188660-0-1208
msgctxt "51188660-0-1208"
msgid "Sudashara"
msgstr "수다샤라"

#: 51188660-0-1207
msgctxt "51188660-0-1207"
msgid "Gemma Philida"
msgstr "젬마 필리다"

#: 51188660-2-1199
msgctxt "51188660-2-1199"
msgid "Lights-the-Way"
msgstr "라이츠-더-웨이"

#: 51188660-2-1198
msgctxt "51188660-2-1198"
msgid "Chanil-Wei"
msgstr "차닐-웨이"

#: 51188660-0-1202
msgctxt "51188660-0-1202"
msgid "Relie Giroux"
msgstr "릴리 지루스"

#: 51188660-0-1201
msgctxt "51188660-0-1201"
msgid "Aki-Osheeja"
msgstr "아키-오시히자"

#: 51188660-0-1200
msgctxt "51188660-0-1200"
msgid "Stoneclaws"
msgstr "스톤클로즈"

#: 51188660-0-1205
msgctxt "51188660-0-1205"
msgid "Neeti-Ra"
msgstr "니티-라"

#: 51188660-0-1204
msgctxt "51188660-0-1204"
msgid "Ukaspa"
msgstr "우카스파"

#: 51188660-0-1203
msgctxt "51188660-0-1203"
msgid "Jasudei"
msgstr "자수데이"

#: 191999749-0-35129
msgctxt "191999749-0-35129"
msgid "Dead-Water Hunter"
msgstr "죽은-물 부족 사냥꾼"

#: 51188660-1-1232
msgctxt "51188660-1-1232"
msgid "<<1>>"
msgstr "<<1>>\n"

#: 51188660-1-1199
msgctxt "51188660-1-1199"
msgid "Arawende"
msgstr "아라웬데"

#: 51188660-1-1198
msgctxt "51188660-1-1198"
msgid "Bikusotl"
msgstr "비쿠소틀"

#: 51188660-2-1203
msgctxt "51188660-2-1203"
msgid "Reekeesh"
msgstr "리케시"

#: 51188660-2-1201
msgctxt "51188660-2-1201"
msgid "Faelemar"
msgstr "팰레마르"

#: 191999749-0-34728
msgctxt "191999749-0-34728"
msgid "Haxara"
msgstr ""

#: 33425332-0-2005
msgctxt "33425332-0-2005"
msgid "Grulzul, Scribe to the Warlord"
msgstr "전쟁군주의 서기관, 그룰줄"

#: 51188660-0-1235
msgctxt "51188660-0-1235"
msgid "Passage to Murkmire"
msgstr ""

#: 33425332-0-2004
msgctxt "33425332-0-2004"
msgid "Dreet-Wulm, Scribe to the Warlord"
msgstr "전쟁군주의 서기관, 드리트-휠름"

#: 51188660-0-1234
msgctxt "51188660-0-1234"
msgid "Passage to Murkmire"
msgstr ""

#: 33425332-0-2003
msgctxt "33425332-0-2003"
msgid "Fireluin, Scribe to the Warlord"
msgstr "전쟁군주의 서기관,피렐린"

#: 51188660-2-1209
msgctxt "51188660-2-1209"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 33425332-0-2002
msgctxt "33425332-0-2002"
msgid "Erilthel"
msgstr ""

#: 51188660-0-1232
msgctxt "51188660-0-1232"
msgid "<<1>>"
msgstr "<<1>>\n"

#: 51188660-0-1199
msgctxt "51188660-0-1199"
msgid "Chartrand Natien"
msgstr "샤르트란드 나티엔"

#: 51188660-0-1237
msgctxt "51188660-0-1237"
msgid "<<1>>"
msgstr "<<1>>\n"

#: 51188660-0-1236
msgctxt "51188660-0-1236"
msgid "Passage to Murkmire"
msgstr ""

#: 51188660-1-1207
msgctxt "51188660-1-1207"
msgid "Woodworking Station"
msgstr "목공 제작대"

#: 51188660-1-1209
msgctxt "51188660-1-1209"
msgid "Bijum-Ta"
msgstr "비점-타"

#: 51188660-1-1208
msgctxt "51188660-1-1208"
msgid "Clothing Station"
msgstr "재봉 제작대"

#: 33425332-0-2001
msgctxt "33425332-0-2001"
msgid "ESO Team"
msgstr ""

#: 51188660-0-1198
msgctxt "51188660-0-1198"
msgid "Nalur Garvon"
msgstr "날루르 가본"

#: 33425332-0-2000
msgctxt "33425332-0-2000"
msgid "ESO Team"
msgstr ""

#: 51188660-0-1230
msgctxt "51188660-0-1230"
msgid "Wuleen-Weska"
msgstr ""

#: 51188660-1-1201
msgctxt "51188660-1-1201"
msgid "Ordasha"
msgstr "오르다샤"

#: 51188660-1-1200
msgctxt "51188660-1-1200"
msgid "Hitari"
msgstr "히타리"

#: 51188660-1-1203
msgctxt "51188660-1-1203"
msgid "Vohta-Lan"
msgstr "보타-랜"

#: 51188660-1-1205
msgctxt "51188660-1-1205"
msgid "Sergius Arbitus"
msgstr "세르지우스 알비투스"

#: 51188660-0-1229
msgctxt "51188660-0-1229"
msgid "Suzali"
msgstr "수자리"

#: 51188660-4-1201
msgctxt "51188660-4-1201"
msgid "Thaloril"
msgstr "탈로릴"

#: 191999749-0-34734
msgctxt "191999749-0-34734"
msgid "Dead-Water Hunter"
msgstr "죽은-물 부족 사냥꾼"

#: 51188660-0-1224
msgctxt "51188660-0-1224"
msgid "Kud-Mere"
msgstr "쿠드-미어"

#: 51188660-0-1222
msgctxt "51188660-0-1222"
msgid "Wixil"
msgstr ""

#: 51188660-4-1203
msgctxt "51188660-4-1203"
msgid "<<1>>"
msgstr "<<1>>\n"

#: 51188660-0-1221
msgctxt "51188660-0-1221"
msgid "Suka-Tel"
msgstr "수카-텔"

#: 51188660-0-1228
msgctxt "51188660-0-1228"
msgid "Fallarah"
msgstr ""

#: 51188660-0-1227
msgctxt "51188660-0-1227"
msgid "Gir-Ta"
msgstr "길-타"

#: 51188660-0-1226
msgctxt "51188660-0-1226"
msgid "Kud-Mere"
msgstr "쿠드-미어"

#: 51188660-0-1225
msgctxt "51188660-0-1225"
msgid "Kud-Mere"
msgstr "쿠드-미어"

#: 51188660-3-1201
msgctxt "51188660-3-1201"
msgid "Mahadal at-Bergama"
msgstr "벌가마에서 온 마하달"

#: 207398837-0-86851
msgctxt "207398837-0-86851"
msgid "Gir-Ta in Lilmoth Outlaws Refuge"
msgstr "릴모스 무법자의 은신처의 길-타"

#: 51188660-3-1203
msgctxt "51188660-3-1203"
msgid "Ogzar"
msgstr "오그자르"

#: 51188660-0-1220
msgctxt "51188660-0-1220"
msgid "Lara-Deesei"
msgstr "라라-데세이"

#: 51188660-3-1209
msgctxt "51188660-3-1209"
msgid "<<1>>"
msgstr "<<1>>\n"

#: 51188660-1-1211
msgctxt "51188660-1-1211"
msgid "<<1>>"
msgstr "<<1>>\n"